無聊想吹水

打字打到有啲悶
可唔可以懶?

木人

依啲唔係叫懶 係叫休息
而休息係為咗行更遠嘅路

妹妹

追蹤咗你 所以你每次開新post我都會知

剛飲完啖可樂不停打c egg
點算

真愛

。

hi

飲水？ 以前聽屋企人話連飲10啖水就會好返
再唔係就比人嚇吓啦<-依個老師教

因為你啲故仔真係好好睇

我而家打個新故，停留嘅某一日
希望今晚出到

多謝你

慢慢～

有你哋咁支持其實我係好開心嫁
所以先堅持住出

btw 你有一個留言提到蝴蝶效應 其實解咩
係咪指好細微嘅嘢都足以已改變一切？

黎9up下啊

洗個白白先

Hi

係啊
黃思嘅存在，就係俾你哋去改變未來

我已經洗咗
今日去完醫院
返屋企即刻成身消毒

你好

Ya~ 估中解釋

做乜要去醫院嘅？

牙薯近排點

蝴蝶效應（英語：Butterfly effect）是指在一個動態系統中，初始條件的微小變化，將能帶動整個系統長期且巨大的連鎖反應，是一種混沌的現象。

我都係之前睇開重生故先知

樓豬
幾好啊

有幾好先

媽媽又入咗院，不過佢仲好精神
暫時應該冇事

仲未死

有冇工返

即係只可以出現喺穿梭過去身上？
如果冇人穿越過(第一次經歷) 你就唔可以話某件事發生蝴蝶效應？

祝伯母早日康復(應該係叫伯母掛)

皮皮

柚

返pt啊
唔想返ft住
我阿爸阿媽由新年開始就成日捉佢地去睇醫生
所以我高危

保重
點解要捉佢地睇醫生

search完 我已經知答案 唔洗答我

「蝴蝶效應」是連鎖效應的其中一種，其意思即一件表面上看來毫無關係、非常微小的事情，可能帶來巨大的改變。此效應說明事物發展的結果，對初始條件具有極為敏感的依賴性，初始條件的改變，將會引起結果的極大差異。

我google返個解釋俾你啦
基本上件事係已經發生完，你要改變嘅話就要返返去件事發生前，去改變導致佢發生嘅條件

說來真係話長
係新年前開始啲武漢肺炎未已經好得人驚嘅
跟住我阿媽又突然食錯野入院，開頭都唔知咩事，所以就驚
咁啱我老豆又唔舒服，不停咳
我同家姐未捉曬佢地去睇曬醫生先囉

黎仔你好

薯皮姐你好

哦～ Thank you

最近還好嗎？

咁好返啲未

幾好啊，仲未中肺炎

你每過一排就帶佢地去驗？

阿媽原本已經出咁院
但今日醫院突然打黎話報告出咗
又要住返入院

當然唔係啦

食錯嘢都咁嚴重

野味小精靈同停留嘅某一日
佢哋嘅時間點都會係喺黃思重生前

可以周圍走

佢好曳
成日食埋嗰啲易有菌嘅食物
我地之前未懷疑佢係食咗淘宝啲零食出事囉

我只係試咗一包仔，因為唔鍾意食
其他佢自己食曬

正啊
但我鍾意宅係屋企喎

我依家都係宅係屋企

最近點啊？

斷斷續續放無薪假

最重要大家人冇事

薯皮巴

你都好捧我場喎

矮仔想食麻辣雞

好想再一次出來

go go
但最緊要係要支持黃店

巧
我地互相傳染

高溫燒毒

狗姐都唔知去咗邊

薯皮帶矮仔去

大個仔啦
想食咩自己去啦

唔知呀

唔制呀，我要薯皮

你約佢唔約矮仔

點解跟住我嘅?

連登聚會

好耐之前唔記得左邊個post follow左你，之後就跟住左

矮仔又要去

我知啊

問皮皮

你咁夜既？

問你啦，而家你做搞手

我唔做搞手

我係....薯仔塊皮...

係啊，今晚屋企得自己炸

叫矮仔陪你嘛

矮仔差唔多要瞓了，聽日要返工

早抖

一齊食麻辣雞

晚安小薯皮

冇搞手唔成事嫁喎
大佬

call狗姐

你call?
我哋個gp都沉曬啦

up

靠你打撈

靠我就GG啦

畀啲信心自己😤

冇
喺你想
所以你要
我只負責

hi車頭

我冇動員能力

我都冇

Hi 皮皮

叫車頭搞

巧
我哋負責食

叫埋台主
佢負責燒

正
佢最叻燒豬

我日日都14隔離中

出文呀

使唔使去站務台申請隔離呢個post

薯皮 有冇諗過開返個
故事吹水區呀

你個野味小精靈
比我地騎劫咗喎

啱啱出咗喺新文啦
另外兩個聽日先

我知啊
我無所謂
但我開完你地會特登走去傾計咩
要傾嘅係度都得啦

我高危

應該會掛

喺嗰度傾咁多
唔關於故事嘅嘢
真係冇問題咩

走開

同我玩

轉場黎呢邊囉

武漢肺炎，不了

唔制 唔要阻姐姐約人

邊度有，呢個係9up post炸

有人會約佢

依個post開頭好似約緊連登聚會

金鐘M記2.0

約到先算啦

毒撚聚會

姐姐靚唔靚嫁

肥仔黎

覺得你係偽毒撚

竟然

正皮我嗰新故未?

肥毒柒啊

嗰一個正皮咪係我比

好橙
我咁認真寫都負皮我

唔信

你同滄海巴一樣都係講大話

唔信+1

dllm

估唔到薯皮有個家姐

再放叫浮狗咬你

有咩問題?

冇問題

你地爭幾年啊

8年同6年
佢地兩個都結曬婚，仔都生埋

我訓啦
早抖

原來有兩個姐姐

早抖～

控制唔到自己放低部電話。。。但我好眼訓

點呀
你份功課仲爭幾多啊

份功課遲啲先算 搵零食緊要啲

冇理由dee dee有得食 姐姐冇

食宵夜
小心變大肥婆呀

最近有咗食宵夜減肥依個諗法

搵到餅乾同豆沙包

睇吓有冇過期喎

應該冇嘅 今年先買

你讀緊咩？ 點解好似唔洗做功課咁

緊係唔使做功課啦
做緊廢青

唔諗住搵嘢讀/搵工？

諗住去留學

竟然
Richhhhhhhhhhh

諗住讀咩科？
等我估下先 商科？

連登都有應該幾多人去留學

我識嘅有兩個

錯
估過

有冇提示
我打機班fd去外國留學嘅都係讀商科 仲諗住你都係tim

我諗住讀理科 工程
商科 都可以考慮

但文科一定唔會讀

我有諗過估工程嫁 但諗諗吓香港都有得讀

文科好似要背好多嘢

咁咩科香港都有得讀㗎啦

唔通你係讀文科

緊係唔係

商科

依家讀緊應用科學

中學有讀過econ

咁你中學仲揀咩選修啊

phy 兩科完全冇關係
你呢？

我都係喎
再加中文

Chem phy

Chem我最近讀完
考嗰陣我連題目問咩都未知 估估吓都合格到
p.s.英文差 成份卷英文嘅

你哋學校phy揀咗咩課題？

咁犀利
估都合到格

啱啱好合格 真係好好彩

諗住去咩國家？
到時咪走佬 唔上連登啊

Phy 原子世界 能量和能源的使用

Chem 工業化學 物料化學

如果冇記錯 成年冇掂過啦

咁你學校呢

諗緊去 日本 定 台灣
到時都日日上連登

Phy同你一樣 中三揀科嗰陣見到有選修單元有天文學和航天科學先揀佢 點知學校冇揀到
Econ唔記得

你識講日文？

識少少

咁冇咗語言問題
你試下比較下兩個國家嘅風景 嘢食 接受程度高低去決定

五點啦 你快d去瞓呀
咁夜瞓對身體唔好㗎

尤其係女仔呀
會有皺紋㗎

咪成日咒我冇皺紋
我都就訓 聽日有文睇

我冇咒你冇皺紋你攰啦
快d瞓呀

你平時都係咁早瞓㗎

其實係
如果你留意吓 會見到我凌晨都會有回覆

乖 去訓教
你訓我訓<-活學活用

你唔好同我一樣癲啦
快d去瞓

咁你平時幾多點起身㗎

薯皮個post比我地霸佔咗啦

一點幾起身 兩點幾食lunch
你呢？

差唔多啦
十一 十二點起身
之後同你一樣

你快d瞓呀
仲唔瞓我鬧你㗎
我好惡㗎

你早過我起身喎 所以你要早啲訓
我係唔會怕嫁！！！

我求吓你
快d訓啦

你要上堂㗎
咁夜瞓對記憶力唔好㗎

點解你會知我聽朝要上堂？
不過佢唔計出席率 只係講吓份bio點做 諗住唔上

明明訓嘅時間一樣 我哋只不過學緊地球另一半嘅人 點解會有分別嘅？(好似係關生理時鐘事 但我都有開燈扮朝早嫁)

無所謂啊，呢個post都係開黎吹水

有，你叫矮仔會去

我要女

成日接觸人所以先驚姐

追曬

有冇考慮 開返個故事吹水post呀
好似呀 路仔都有開 場外吹水區

咁都好追?

ok嘅
個post叫咩名好?

呢啲嘢梗係靠 文筆好嘅
薯皮 同 瘡巴 作啦

滄巴改啦咁

懶得唸，

全球最大的故事討論區上線囉

好爛

滄海巴
你好似有啲熟喎

連登首個故事吹水post上線啦

又或者 Pikahub

咩黎

某個知名網站

改咗少少名

咁我開咁就移過去傾計啦

你自己諗個好啲嘅名啦

講故台吹水區

薯皮介紹女仔比A0矮仔識

我都冇女

Up

Morning

樓豬今日返工?

係 最愛返工

今日唔洗做？

今日休息，聽日要返了

休息下都好
有咩做

唔知啊，我都開始返少咗餐廳嗰邊
未寫吓故，睇吓小說咁
間中去家姐度俾佢個女玩

我認得巴打你

我都變咗fans仔

食lunch未

多謝支持
我會努力唔爛尾，keep住出故

食咗

咁快手

早餐食完都未肚餓

早食咩嚟食到咁飽

公仔麵

不了

薯皮我想食麻辣嘅肥腸米線

仲有 仲想睇多啲食評啊

我影完相未寫啊
原本諗住啱啱寫完比卡超
寫停留嘅某一日

咁寫咁食評先啦，我都怕我唔記得
某一日唯有慢慢更

咁你寫咗停留嘅某一日先啦
搵日去試吓你推介嘅米線先

唔知會唔會撞到你呢

係喎
你住好近我
有可能撞到都唔知

你又知好近
我都係着草返屋企算啦

餃姐
我好掛住你
最近點啊？

我最近成日都肚痛

要小心身體啊

餃姐
我想

可能係m到 所以好痛

燒台主

薯皮絲 我失業 日日喺屋企好頹

我黎m一定會屙爛屎

我痛左成個星期

搵啲野做
呢個時候係好難搵工嫁
我都係做住pt先

咁耐

是 就死了

正啊
佢肚腩啲肉應該會淋啲

抱抱你

食到集集集

有咩可以做想搵人講下嘢都冇

係度吹水

你本身係邊行嫁?

皮皮咁識食

手臂太多雞肉
不了

話說點解薯皮絲叫薯皮

飲食 冇生意

無得解喎
呢個名用咗好耐啦
應該係當時啱啱出黎做野
覺得自己地位係最低等嘅小薯皮

me份pt都係飲食

你睇吓呢度有冇啱
我琴日先叫滄海巴睇吓有冇工啱

好可愛

可能而家已經冇曬呢

多謝
熟嘅巴絲叫我皮皮嫁

好 thanks

變返細隻

唔知呢
好耐冇見大家

me too

吹

你吹咩？

水

我琴日唔小心切嘢切到個手指公
貼住膠布好難打字

巧

語音輸入幫到你

吹咩好

唔鍾意

你想呢？

咁唔小心

哇

真係諗唔到

收咗工了

我老母應該星期一可以出院啦
好彩借
我就黎用曬啲靚口罩
我留返要去醫院先用

辛苦了

唔辛苦

即刻要鬧u

唔係應該要吹吹咩

尷尬

你之前派左好多

我都好痛
企直都痛

嗰啲我有幫自己留，但最多得普通防塵
冇vfe
有vfe嘅靚野得返兩個
諗住平時同阿媽覆診，要留好耐先用
只係拎野去就用冇咁靚算，我家姐有俾我，都厚嘅

返工?
做咩黎?

都好d
其他口罩夠唔夠

黎m 痛到仆街

暫時好足
啱啱又同天水圍個區議員買咗兩盒
估唔到會持續咁耐

好彩之前都同手足買到兩盒又平又有vfe嘅中童口罩
可以俾我阿媽用，因為佢咁啱又成日出入醫院

做女人好橙

咁就好
不過應該有排都未完

真

全世界被中國累死

唉
想快d完
唔想成日戴口罩

我都係
我想去玩

係

而家都還好
夏天戴口罩 好熱
又好焗

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

2019
btw,我生日嘅之後一日黎

生日快樂

多謝

仲以為你會話都未到

飲杯咖啡
正

今晚唔想瞓呀

嘻嘻

好醒

做乜夜麻麻飲咖啡啊

因我平時唔飲咖啡
但我之前幫咗個朋友
佢多謝我，所以送咗好多俾我
心血來潮沖咁一包飲

[ 撐港台 ] 大家又話撐港台？點解咁大件事都無咩人講！？

咁你想幾點瞓啊

唔知

我平時都係六點幾先訓嘅
打下機d時間過得好快㗎

你聽日唔使返工咩

聽日應該接阿媽出院

咁你媽媽因咩事入咗廠?

食錯野
個肝度生咗類似粒野咁嘅濃
之前新年已經做引流住咗兩個星期啦
之後個濃細咁，出院諗住會自己好
但照完好似又大返，要再住多幾日

咁嚴唔嚴重啊

咁你早啲瞓啦
自己一個去得唔得呀

保重

我會睇住佢
佢成日亂食野，又鍾意食零食多過正餐
佢入院前係唔肯食飯嫁，只係食餸
去到醫院，醫生話埋佢聽佢有營養不良
佢先開始食返飯

ok啦
咁多人去做咩？
浪費曬啲靚口罩

去得遠唔遠呀
諗住多個人幫手呀嘛

唔遠

唔遠都好啲
可以快啲返屋企休息

你隻手指好返D未啊

差唔多

既然瞓唔着
會唔會寫 停留嘅某一天啊

唔知
吹水中

都係果句啦
有人同你吹咩

有嫁

得啦得啦
實信你嘅

我住嗰棟有人中咗

小心

依家極度驚

what should I do

你咁樣係咪自爆啊
人哋咪知你屋企住邊

唔係今日確診，所以唔會自爆

你地 唔會住埋同一層呀

好驚

search唔到邊層

係唔係成幢得一個人中招

天水圍／博愛？
（本身就要返醫院輕輕路過不過唔係醫護

yes

咁大個人都仲有好似小朋友咁睇住佢均衡飲食

薯皮同Auntie平安返到屋企未？

返到啦

好悶呀

餃姐
同皮皮玩

終於有人理我

頭先去咁睇電視
所以冇應

有咩睇

無聊，咩都睇吓

頭先睇咗呢個好型

好型

想搵工了

搵邊類型?

餃姐
我想轉行

想做咩呀

可能都係對客

唔知啊
但我下一份唔想做工程，想試吓其他

你做得開心就ok了

其實我都想遇到一份工
我可以做得開心
我應該會長做

文職？

要睇同事

係真
其實我上一份真係幾好
人工又高又hea
但啲同事日日講是非
做到我想死

應該都係

咩同事都有架
有d衰同事仲慘

不過而家難搵工

係啊

之前我個8婆同事對我都ok嘅
但我唔太識交際同講嘢
後尾我都唔知邊度得罪佢
可能佢覺得我唔俾面佢掛，咁佢有時講我阿頭是非，我真係唔太識認，我又係新黎
佢光明正大咁唔鍾意我
成日我交咩俾佢都未睇清楚就話我先
所以我唔開心

我明:-返工唔開心 好難頂

我識有個fd佢仲慘
我嘅8婆同事純粹未睇已經開始話我
但佢個8婆同事好小學雞
收埋我個fd啲文件啊嗰啲都做得出

餃姐

我覺得自己好渣

有d人係咁
專針對新人

但我認我嘅性格其實都好有問題
如果我開朗啲，多嘢講啲
人生應該會好唔同
我明明想盡力去配合人，但真係面對嘅時候又做唔到預想嘅自己

收埋文件
仲玩埋d咁既野

人夾人啦
我同你相處都冇問題
當然多d野講都好既
活潑d

真
仲有好多小學雞嘢
但我唔記得了

盡量啦
所以我成日覺得自己係垃圾性格黎
我都怕人地覺得我唔俾面佢地

皮皮唔理我

狗姐
我好掛住你

我琴晚有留言

miss 咗

有份fyp問卷
大家可唔可以幫手做下

咩事?

可以

覺得難嘅話盡力做就得
錯都ok

返工嘢

做完
有啲難
希望幫到你

同皮皮講吓

我愛樓主

唔洗客氣

我又想吹

咁要慢慢改既
做自己先舒服

好

講愛我就夠

頭

點解

你鍾意啦

我愛你

有咩事都可以同我講

我愛餃姐
其實我覺得自己已經好咗好多啦

我都愛皮皮
我都覺得係
你大膽左好多

你又知?

睇住你變
由第一次見你到而家

怕羞添

對住我 唔洗怕醜

遲啲冇咗武漢肺炎，再一齊去玩

今年會唔會完

真係唔知
我唔想香港爆

我都唔想
想全球都冇事

而家已經好難啦
一個中國害死曬全世界

唉
想周圍去玩

我都想
想打毛波

我好屎
唔識打

有冇妹子介紹下

有

正經問

我答咗你

有冇多啲新答案

你要求高 點搞

都唔係

妹子

係 妹子

???

聽狗姐講

佢好中意屈我

召喚狗姐

召喚完個結果都係一樣

我掛住佢

搵佢

咪召喚緊

希望你召喚到

🍉

太小

🍉🍉🍉🍉🍉🍉

再多啲

已經好多

比多少少誠意啦

自我介紹

係？

男人老狗

掛住你

工作壓力大

咩事?
同同事唔啱?

唔係
責任越大 壓力越大

係 點樣？

好靚仔呀你

收皮啦

又要起底先知

溝佢！！！！

不了
我只想做個安靜嘅毒撚

想溝你

發展得太快

超級乖乖薯皮冇咁隨便

今日好得閒

why

因為想搵你吹水

可以啊

你個羊毛氈整成點

懶咗
而家轉咗其他興趣
唔得閒

返工悶到癲

嗰個未你囉

點解其他揀
做到安全期 我想答唔知

唔係呀
我冇同佢吹水呀

填完

你答佢就等於吹緊水啦

講咗兩句姐
嘩 你有追番黎睇㗎

因為我好奇點解你會知咁多嘢

知道d咩呀

因為你知幽靈係女仔<-所以我追曬

咁你搵唔搵到呀

我知你今日食邊間野啦

搵唔到
可能係我睇得唔夠細心啦

咁你未大概估到我住邊區
唔怕～ foodpanda係有車手 唔止步兵

得閒去嗰邊食吓 個老闆娘深黃嚟

梗係啦
都唔係依個Post度嘅

小心我捕你呀

吓
等我仲追返曬嚟睇

foodpanda係就係叫過好多次 但我一次都冇去過間鋪頭到食 就連間鋪喺邊我都未知 咁你又點會捕到我呢

你搵唔到㗎啦
唔好嘥時間啦

唔嘥時間搵 下次有咩想知問你算
唔答就...... 連豬問候你

你咁做係唔會令我驚架

咁出埋刀

有心嘅
實搵到
我痴線佬嚟㗎

連豬打連豬 笑死

你好似住天水圍？
得閒去嗰邊撞吓你同薯姐姐先

一講曹操 曹操就到
btw hi~

hi yaya

原來仲可以咁玩

頭先有諗過試依個得唔得嫁 但撳預覽嗰到兩個冇打到 仲以為唔得tim

唔知又會點呢

係冇事發生嘅

點整？

＋
=

幾好玩

玩comb喎

記得好似有個係坐船 點整？

好得意

原來係圖片嚟

你俾人呃咗啦

依家係外國返intern
返緊home Office，雖然喺屋企做嘢好Hea，但係其實長遠來講都好無聊。

又唔算係呃嘅 係我之前冇睇清楚 先以為係組合嚟啫 都唔關其他人事

依～ 等等先 圖片點會識郁啊

intern唔係有時限？

你試吓整下咪知囉

乜嘢時限？

我知點解啦

intern=實習
實習係有時限(即係1-2年就會完) 咁又點會有長遠嚟講

Ddos緊呀

我講緊home Office
開頭就好爽，而家勁無聊

我諗我知你想講咩啦 你嘅長遠指幾個月後

哦～

我都覺 等我仲以為係自己wifi問題

嗨

口海～月巴巴

頂

今日第一日返工，我低估咗黃店嘅威力。

睇落去有冇覺得肥咗啲

好多嘢做？

如果係 你應該要開心啊
咁代表黃色經濟圈好成功

做廚房，白紙一張，第一日做

肥巴學完遲啲要煮比我哋食

有排學

做大廚

肥豬巴要消失嚕

好想試吓海巴嘅手勢

等我搵下 你番邊間黃店先

唔好呀
我地會等你㗎
就算一個星期出一篇
都會等呀

你知佢邊間？

比你一星期消失六日啦

仲諗住有得去食吓tim

我估到你住喺邊區
我亦都估到滄海巴住喺邊度
應該係 自己嗰區附近做嘢
等我摷吓嗰區有咩黃店先

前身係咪起底組嚟

可能係㗎

只係靠
你哋之前講過嘅嘢
慢慢整合出嚟
就會估到㗎啦

滄海巴要加油

等你估到 再話我知

估到咩先

肥巴間鋪頭

估中有冇獎先

冇 但你估中就大家都有得去試下肥巴嘅手勢

太少資料啦
不如直接問 海巴啦

我都試緊 自己估下先

你估10個鐘都未估到啦

我決定要提示 肥巴 你間嘢食咩嫁？

問埋邊區呀

我知邊區啦

你知
可能佢跨區返工㗎喎

吓
dee dee又話多數返附近嘅

我估下姐

要海巴俾多啲提示先得
我哋淨係知道 佢係做食店
其他完全唔知道
點樣估啊

黃店係重點
頭先上過求職網搵佢個區嘅餐飲業part time
點知間黃都冇...... 仲諗住可以博間公司未落廣告

點知一間黃都冇*

Umm 估下先 cafe whale？

全部都係藍

咁又唔知 只係我搵唔到佢哋係黃/藍啫

如果海巴唔想比我哋知

就算我哋估中咗
佢都會唔認㗎喎

你講咗出嚟tim
原本諗住如果錯 佢就會話唔啱 啱就會唔答
咁睇佢反應 我哋就會知答案

咁如果佢話
所有都係唔啱呢

如果有心唔俾人知
唔會咁易估到

仲有如果海巴真係唔想比人知
我地都唔好估啦

嗯 如果佢唔想比人知就唔估

佢應該瞓咗覺
既然佢冇講 估唔估得
估住先囉

我已經估咗 直覺話我知佢會係做西餐嗰啲

好 我都估下先

點啊你瞓未啊

訓啦～ 早抖
你都早啲休息啦

小可喎 咁早訓

早唞啦

今日做咗成日功課嘛
好啦～ 真係訓

我放棄啦
我估 齊柏林熱狗店

估中就認

好呀
不過比俾多d提示啊

今日使唔使返工啊

要啊，提示...日本野

咁就易d啦

俾多個呀
係咪喺屋企附近啊

辛苦你啦
要返幾耐呀
你係pt 定ft 呀

唔係屋企附近
翻12個鐘
暫時係pt，遲啲可能ft

咁係咪喺自己住嗰區啊

辛苦晒你啦
幾點開始翻呀
人工ok嗎
幾時有假放呀

翻完工
好攰 㗎啦
你放假先出故啦
我地會等你嘅

唔係自己區
人工合理嚕
禮拜五六日都放假瘋狂寫文

仲估你嗰區添咁耐添

點瘋狂發先

我要估到
我要食由海巴親手握嘅壽司

唔係自己嗰區
唔知我估中先定dee dee估中先呢

問多句 日本嘢係壽司/小食(e.g.大板燒)/定食？

想食

我今日出咗好多文，叻唔叻?

叻
不如你出埋滄海巴嗰份啦

唔可以

頂，feel到會自爆，算啦唔緊要，賣弁当

估到唔比嚟相認㗎

收工啦
為咗食到滄海巴嘅愛心弁当
我會努力搵㗎

薯皮你好殘忍呀
咁樣拒絕人
令我嘅弱小心靈創傷啊
我要補償呀
就出多兩更啦

唔好得寸進尺喎

薯皮真係好惡
我好驚呀
我下次唔會㗎啦

咩事

我要食麻辣雞

仲未食?
你住邊區?

油塘

far

你陪矮仔去

怕羞

我自己一個唔敢去

叻叻

你係廚房做嘢都見你唔到 點相認

就算見到
你都唔知邊個係滄海巴啦
可能特別大隻嗰個就係啦

佢ig有佢張相
不過冇樣 但我都可以單憑身形認

有咩
嗰個唔係女仔嚟咩

嗰個男仔樣嚟嫁

邊張啊

icon同埋畫畫嗰張

森川弁當？

Icon 嗰張 女嚟㗎喎
畫畫 嗰個 唔係海巴嚟㗎
佢應該係影相嗰個啊

唔係同一個人嚟嘅咩
明明兩個身形差唔多 又係黑色頭髮
我都係覺得嗰個係肥巴嚟 揸機嗰個係佢個fd

我哋係咪睇埋 同一個IG 㗎
Icon 嗰個唔係女仔嚟㗎
着裙㗎喎

海巴影相好叻㗎啦

有個人坐咗喺度 條褲白色嫁嘛
男仔嚟嫁 佢短頭髮
我都覺肥巴影相好叻 我遲啲都要好似佢咁

我同你輸賭啊
我賭張相係女仔
佢紮左頭髮姐

可以啊 我賭係男仔 佢係著褲嘅
不過輸賭啲咩？

你話事啦

你放大嚟睇吓啦
真係女仔嚟㗎

我費事你輸咋

你睇嗰張個背景係咪白色 跟住地下係木色？
如果係嘅話佢真係男仔嚟嫁
我試過cap圖放大 佢真係著褲嫁
比你決定賭咩(我唔知連登上可以輸賭啲咩)

女仔都可以著褲㗎

你留意吓 佢個頭啦
頭頂拱起左小小㗎

你啱啱明明話佢係着裙㗎
你係賭佢係女仔 著裙
我賭佢係男仔 著褲
個頭頂拱起咗少少應該係因為gel頭啦
p.s.啱曬兩個先為止贏

唉 費事話我蝦女仔呀

之前我叫海巴 比幾張作品我睇
其中一張 係icon嗰張

雖然海巴冇講 但我放大黎睇
我覺得九成係女仔嚟㗎

如果我輸咗 罰乜都得

你睇過ion張放大圖？
好彩輸賭嗰陣冇賭埋佢係肥巴啫
如果我輸咗 我自動扣10分

乖啦
唔好咁硬頸啦

我都唔想見到你輸
費事你喊呀

咁啦 錯晒就扣10分
錯一半扣5分啦

如果我輸咗 你想罰乜就罰乜

咁等聽日海巴公佈答案啦

仲有你快啲瞓呀

我係唔會咁易喊嫁！！！
都好 咁就錯曬扣10分 錯一半扣5分啦
罰乜都得 好有信心咁喎 係你話嫁 輸咗唔好喊
依家好早咋 未眼訓住

乖～ dee dee去訓覺覺豬
你一日訓得嗰3-4個鐘唔夠啦 根本就係慢性自殺

講得出做得到
輸咗罰乜都得 絕對冇怨言
除咗自爆
仲有 我唔係小朋友
唔會少少事就喊呀

唔好理我啦
我都未眼瞓

你又知我瞓得三四個鐘
可能我有瞓晏覺呢

乖 你去瞓啦

放心～ 我唔會叫你講個人資料/叫你影自己張相嘅
考慮緊如果你輸咗嘅話 好唔好叫你日日做運動做足一星期 順便幫你練下啲體能

因為你講過你每日只係訓3-4個鐘 同埋24小時都可以搵你吹水 所以我估你應該係冇訓晏覺嘅

夜啲先訓

我有冇做 你又會知咩
我未驚過
你擔心自己冇咗五分先啦

真係 名偵探呀
咁都俾你知道

你咪一樣 瞓咁少
有口話人冇口話自己

如果係跑步就叫你影運動場地下嚟睇吓 但依家有武漢肺炎 又唔想咁想叫你落街做運動
Umm 做咩運動到時先再決定啦 總之就係可以靠影相證明你有冇做到

唔驚 我就算扣完都仲係多分過你

我訓得唔少啊 我會盡量令自己訓夠8個鐘
如果訓唔夠6個鐘嘅話 我嗰日一定會去訓晏覺

你輸一半就扣五分

咁我輸一半點罰先

如果大家都輸一半
你想打和 定 照罰先

你輸一半就做運動三日啦
p.s.日日運動30分鐘

怕你呀
咁簡單 我未驚過

你有做開運動？

我都差唔多姐
瞓覺都咁講究嘅

毒撚點會做運動㗎
我覺得 做30分鐘好簡單姐
唔難得去邊嘅

不過我懶懶地唔想自己計 所以我都會戴錶訓

你明明早過我起身 但又遲過我訓 真係有6個鐘？
乖～ 去訓～ 訓唔夠會冇精神嫁

咁都要睇係咩運動嘅
如果係打波嘅話30分鐘的確好簡單 好快完
但如果係跑步嘅話5分鐘都夠玩死你

我話差唔多姐
冇話夠6個鐘

戴錶訓
用電話計咪得囉

我又唔使返工 返學
唔怕冇精神

未驚過
緩步跑三十分鐘 簡單啦

錶可以計埋睡眠質素嘛

唔洗返工 返學 但你要睇故仔 玩遊戲
冇精神會難啲搵到

緩步跑即係慢跑 定係隻手係跑嘅姿勢咁行？

唔知呢
應該係後邊嗰個

我都覺
因為我貪玩
跑步好悶啊

一人錯一半，打和啦

海巴 聽日可以瘋狂出文啦
不過如果你攰嘅
就淨係 六日 出啦
星期五就放假 休息下

佢估咗 森川弁當 啱啱姐

女仔黎

唔啱

咁樣唔算係跑啊
打和喎 咁我扣5分你做運動3日？

原來頭頂拱起嗰條係辮嚟

我唔制啊 朝早比爸爸嘈醒 差5分鐘先夠6個鐘
再訓過算 早抖～

好呀 無所謂
跑咪跑

定你想打和當無數呀

瞓返 就唔只瞓5分鐘 咁少啦
你應該可以瞓夠八個鐘啦

我扣5分 你做運動3日
咩運動比你自己揀啦 做前影相嚟睇吓(工具&場地)

原本真係諗住訓返嫁 但瞌埋眼冇耐爸爸就買完嘢食返嚟 我食完個午餐都完全醒曬lu
所以～唔訓啦

是但啦
係咪 做咩運動都得先

係啊 但行路/緩步行都唔得
打機嘅手部運動都唔計

為食鬼
小心食到變肥婆呀
到時要做運動嗰個係你呀

你又食咩啊

午餐嚟嫁 邊到為食
BMI仲係正常階段
不過都要做運動啦 得閒去玩健身環先

壽司

手部運動 都係運動黎㗎

自己做到嘅運動
得跑步

三日姐
做一日 就唞兩日
一個星期還原啊

你落街跑？
自己小心啲啊 未想你成為下一個確診
原本諗住係連續做三日 不過隔兩日做都得啦

梗係落街跑啦
唔通喺屋企跑咩

你放心
我唔會咁狗嘅
我會連續三日做嘅
跑前影幅相俾你睇啦

唔洗連續做
啱啱開始會好辛苦嫁 你隔兩日先做啦

Switch個 健身環
真係有用咩

應該真係有用嘅

跑步有幾咁辛苦姐

我冇你睇得咁渣㗎

唔掂嘅 自己都識抖啦
放心喎

拿～ 我冇叫你要連續嫁 係你自己決定嫁
如果攰就自己抖吓啦

得啦
夜晚先去跑啦
唔知會唔會見到薯皮呢
諗諗吓 我好似罰得甘d咁嘅

when?

你依家先發現
我有比你自己決定做咩運動嫁

十一二點
有遲冇早

係呀
你真係好好人呀
我好感動呀

你搞到我好想食壽司添

跑完去食

梗係食完先跑啦
我跑得都十一點幾啦
跑完都無壽司食

食完唔好即刻做運動
盡可能等半至一個鐘先去 最好等夠兩個鐘

海巴 大勝丼 啱唔啱呀

肥巴 我要多啲提示
間嘢喺香港/九龍/新界？

唔比

為咗食你個弁當 繼續估
鹿良便當？

而家跑

比足39分鐘你
我要贏啲popo
跑到1.6km

原本見到你跑到39分鐘 想話你好勁 但見到你跑咗1.6km就...... 真係要練多啲啦
p.s.我中學要19分鐘內跑完2km 一個遲 全班重跑

我今日都玩咗半個鐘健身環
我要練好啲體能！！！

定係你想講 你啱啱先跑 依家跑到1.6km

我講緊依個呀
我要贏啲popo呀

頂 真係好攰喎

買宵夜食
獎勵吓自己先

依張文宣第一次見
我都食緊雪糕獎勵自己

你食完雪糕
你做個半個鐘運動
白費咗啦喎

你間咩學校嚟㗎
咁恐怖嘅

我又要

肥薯

你都係啦 跑完就食宵夜
不過我哋做運動係為咗練體能 所以唔怕啦
而且就算肥 都係健康咁肥

可能個老師想我哋認認真真咁做運動啦

叫dee dee請你食

dee dee ar 到你估

活一鮮

唔請
薯皮肥咗
會賴落我度㗎

為食龍

幾好食但係唔啱

搵日試吓先

橫濱水手

最後有冇食宵夜啊

和之幸

一定唔係喺新界嘅

加藤屋

我唔信會撞唔中

酒盗

大丼家

㗎仔飯

我決定等你估算

一齊估
會快啲估到㗎

重光弁当？

弁当 同 丼飯 係咪同一樣嘢嚟㗎

仲有你識彈結他㗎

弁當應該係便當<-我都係估咋

識識哋啦 但最近武漢肺炎暫停咗

頂 我仲不停估 丼飯店添

犀利喎
識彈咩歌啊

有譜嘅都應該得 但我啲chord唔係好熟

估中咗？

咁都唔係好差姐

學咗幾耐啊

我頂
我估咗成日都估唔中
你一嚟就估中
點解你唔快啲上水呀

中四 中五跟學校學 中六考完DSE又學返
到依家都仲學緊 計返都有2-3年

見你估咁耐都估唔中 我真係想放棄嫁
係你叫我一齊估 我先估得中咋

因為我覺得丼飯 同弁当 都差唔多
我咪估d有賣丼飯嘅鋪頭囉

我唔大隻

因為係超級大隻

咁戴眼鏡嗰個囉
唔知見唔見到廚房呢
海巴你唔好毒死我啊

肥巴推薦食咩？

見唔到廚房的

海巴 你都好辛苦喎
要搭成個鐘頭車 先返到工

咁幾時落場呀

真係堅持到喎

當我流㗎
我講得出做得到
食嘢先
薯皮冇得食呢

牛小排

其實你真係可以唔洗連續跑嫁
不過你決定咗就唔阻止你啦 跑埋今日就完 加油啊
比你搞到都有啲想飲㖭

Yeah 跑完
第一次 咁夜去跑步
個懲罰太小兒科啦 未驚過
肥咪肥
冇所謂
最緊要嘅係 你哋冇得食

仲有點解你仲未瞓嘅

下次再罰甘啲
Umm 但有咩係甘過做運動

個頭未乾 未眼訓住

咁夜出街屋企人冇話咩？
定你依家仲係自己一個住

你慢慢諗啦

你咁夜先冲涼㗎
你諗住幾點訓呀

等屋企人沖完先嘛
我自己都唔知 天光前掛

我屋企得爸爸訓咗 依家仲好熱鬧

你啲屋企人咁夜都未瞓
勁啊

你未又係未訓

做咩仲唔去訓啊？
小朋友要早睡早起嫁

梗係 仲係自己一個人住啦
比佢哋知道 我咁夜仲出街
實鬧我

有啲羨慕你可以自己一個人住㖭
你自己出街小心啲

打多陣機先啦
今日冇咩打個啊

係你要訓呀
到時你有皺紋 又肥
無人要你㗎

我都唔諗住拍拖 結婚

冇咗阿媽喺度好麻煩呀
試下自己獨立下囉
不過覺得自己越嚟越頹

洗衫都係洗衣機洗啫
三餐一係出去食 一係自己煮 但要洗碗
其實都冇咩要做啦

獨立嘅前提係要有錢 冇錢=冇屋 冇嘢食
所以要讀書 跟著返工搵錢

有得頹未頹吓囉 冇壞嫁

唔信囉
有邊個女仔係唔想拍拖㗎

咁我唔係獨立囉
仲有你快d訓呀

我真係唔想
拍拖 結婚好多嘢都好污糟(我相信你知係咩)
冇男仔會願意同另一半嘅關係同朋友差唔多

我講我啫
你都有屋住啦 又有錢食飯 比到一個獨立嘅環境你

唔知你講咩喎

唔好咁灰
你實會搵到
同你一樣諗法嘅人

唔搵啦 單身都冇咩唔好啊

小朋友快啲去訓

係你快d去訓呀
又話要訓八個鐘
你依家訓起碼要
一點先起身喎

原來已經5點半
唔怕～ 我有信心聽朝唔會比人嘈醒

快樂不知時日過呀
你都幾多訓覺用嘅法寶喎

間屋又唔係我嘅
食飯錢 又唔係自己搵嘅
同痴屋企無分別
廢柴一個

都係嫁 不過平時好少用

但有自由！！！

唔好咁話自己啦 有冇聽過光酥餅嘅故事？
如果你有聽過 就知自己唔係一個廢柴啦

𧗽仔嗰個呀

今晚我一定會出返故

等我放工先

好啊 等你

你又會睇咩？

純粹想支持下你
我唔睇故的

我已經寫到好長啦

有名嘅咩

今晚有故睇

咁我冇聽過

佢淨係食咗嘴前嘅光蘇餅 連郁條繩換餅個角度都懶 所以最後餓死咗 你地屋企人都唔喺身邊 但你會去搵嘢食 所以唔係廢柴啦

呢個故事太誇張喇
肚餓去搵嘢食 係正常囉
所以係廢柴

你都未出嚟做嘢 要痴屋企都係正常嘅 可以自己照顧到自己已經好叻啦 但都唔好太過頹啊

好啦～ 用幾點去證明你唔係啦
你冇猶豫不決 好輕易就決定咗要去跑步
你冇拖延 決定咗即晚就去咗做
你唔係3分鐘熱度 因為可以堅持到

正常嚟講 我係要出嚟做嘢
不過我又廢又懶
見咗幾份工都唔請
之後就放棄啦
你講個幾點 得一個啱

有拖延 如果唔係就唔會咁夜跑啦

做咩都係三分熱度
我學過好多嘢
都好快放棄

結論係廢柴中嘅廢柴

你唔係諗住去外國讀書咩？
就算做都只係做到pt 一年後未又要靠屋企
根本就未到要搵工養自己嘅時候

你明明話夜晚少啲人 安全啲嫁
明明就有原因先夜晚跑 所以唔算係拖延

起碼睇故仔同跑步都唔係三分鐘熱度
你到依家都仲追緊薯姐姐同肥巴嘅故仔 而且跑步都可以完曬成個懲罰 所以唔係做咩都三分鐘熱度

結論：唔係廢柴

好啦～ 要郁啦 搵嘢食

係 不過九月先去讀

佢地叫我做嘢
都係想我對多啲人 唔好成日自閉
佢地都冇預我會養到自己

你個懲罰輕姐
如果叫我跑一個月
我一早放棄啦

係咪廢柴
自己心裏有數啦

今年佢地冇預你會養到自己 但幾年後佢地就會
老豆成日都成日叫我去返工 不過佢係貪錢 想多個人比家用佢先叫我去啫

咁都係堅持到啊
連續跑一個月太刻薄啦 點都要比你適應下先
下次可能玩一星期一次 做足一個月 咁就真係可以睇到你係咪三分鐘熱度啦

可能讀完書就會啦

佢地冇諗過我會比家用
都唔貪我嗰少少錢啦
成日話 你養得掂自己
都求神拜佛啦

下次係我罰你呀
你小心啲呀

好有西方思想<-唔會要仔女養返佢
你屋企人藍定黃？

你咁樣係唔會令我驚嫁
直覺話我知你係唔會恰女仔 所以唔會罰得好甘

阿媽 港豬
老豆 深紫
咁你啲屋企人呢

因為佢地覺得我太廢
會養唔掂自己
仲有佢哋唔會稀罕
嗰少少錢

你要驚呀
我可能會罰得你好甘㗎

我都唔知爸爸係藍絲定港豬
佢以前係會幫曬中共嗰邊 仲成日幫襯藍店 但區議會選舉嗰陣又會投黃嘅候選人
最近都冇再同佢講政治啦 唔知佢依家點諗

媽咪 港豬
兩個姐姐 淺黃/港豬
佢地都仲睇緊CCTVB 話咩屋企有myTV SUPER唔通唔睇咩 我有駁過佢地嫁 但都仲係照睇

我唔會比自己輸

你老豆咁得意嘅
可能佢知道 民賤聯 做唔到嘢啦

咁有冇睇cctvb嘅假新聞呀
你地冇鬧交咪幾好囉

你最好唔好輸呀
如果你輸咗我會
薯皮個post又比我地佔領咗啦

應該就冇啦 佢地新聞都唔多睇
都係嘅 但如果可以 我會想佢地多啲關心時事

你個樣好奸喎

咪慢慢潛移默化
咁影響佢哋

所以你唔好輸呀
我都唔知自己
會做d咩事㗎

難啊 每次講政治姐姐都會feel到佢有啲唔耐煩 但我會盡力嫁！！！
所以你都要影響你嘅屋企人

唔驚

阿媽都話有得救

我已經放棄咗老豆佢啦
次次佢講 都會鬧交嘅

唉 全部親戚 唔係港豬 就係藍
次次上佢地屋企 都係播緊cc台嘅新聞

我一個人點同十幾個人鬥啊

如果會鬧交嘅話就唔好再講啦 有啲人真係牛皮燈籠嚟 點極都唔會著

我啲親戚都係 不過我地好少聯絡

開頭都會同佢理論
之後我就放棄咗啦
由得佢鬧我啦

之後我又唔想煩 又頂唔順
就搞到依家咁啦

我同d親戚成日見㗎

唔使跑步 真係好得閒呀

明明都冇同屋企人一齊住 點解仲會成日見到嘅
唔通～你會自己約親戚？

好想繼續比人罰咁喎
但最近唔好去跑啦 確診人數日日都破新高 危險！
口罩並唔係萬能 只係可以減低受感染風險咋

好得閒咁喎 做咗文宣 簽咗聯署未啊
唔想做住就學吓香港嘅歷史 睇吓YouTube啦
點都有嘢要做嘅

之前呀

不過 幾日就會出一次去同阿媽食飯
但老豆真係好耐冇見啦

之前成日同佢哋食飯啊
不過宜家冇啦

簽哂啦
而家睇緊直播

係咪今個星期 出去食弁当呀

嘻嘻 唔知我地有冇緣呢

乖乖仔喎 會同佢地一齊出去

彥霖

係啊
如果見到你 我實會認到嫁 弱弱地嗰個就係
薯姐姐嘅話應該就係... 真係唔覺佢會係肥妹仔嚟

一齊食飯咋

其實佢地對我好好㗎
除咗佢哋係藍屍外

唉

唔公平喎

都唔知你啲特徵
你高矮肥瘦啊

我都唔信佢係肥妹仔

仲有你小心認錯人啊

我係正常人 睇落去正正常常咁
我唔會夠膽行埋去認你地啦

你講到自己咁普通嘅

咁你長頭髮定短頭髮呀
高唔高呀

長頭髮 你呢 短？
依個我唔答你

短呀
點會長㗎

咁你肥唔肥㗎

正正常常 唔肥唔瘦咁(BMI正常)
咁你呢 瘦？

當你 一米六五
重65kg BMI都係正常喎
BMI唔可信喎

你覺得一個潺仔 係肥定瘦呀

薯皮 同 海巴 消失咗呀
成日都唔見佢哋嘅

我係唔會答你幾高嫁
咁即係瘦啦

@滄海巴

我黎啦
聽日先出

又聽日呀
小魔怪 走咗未呀

走咗啦
今日返工返全日，又係返到腳斷

辛苦你啦
快啲抖下啦
聽日使唔使返工啊

好好休息下啦

海巴 你去咗邊呀

佢真係消失咗 個個post都見唔到佢

好恐怖啊
佢唔會有啲咩事呀

點解你又未訓嘅

真係唔知 但我地都做唔到啲咩 咁唯有等佢上線啦
有咩想問就等佢返嚟先問 如果唔想講都唔好迫佢

啱啱打完機

海巴你快d上水啦
擔心你呀

你會打機㗎

你要去佢啲post度講 依到佢未必會睇到
喺佢啲post講嘢/覆佢啲留言 應該會有通知

緊係有打機啦

我唔信
好少女仔會打機㗎
打開咩game呀

點會有人唔打機嫁
夢之歷險 你應該唔識啦 隻game都出咗好耐

online game有玩過好多
但依隻係我唯一堅持到嘅game

真係唔識喎
仲有冇玩其他game呀

你咁夜仲唔訓
屋企人唔會鬧咩

依家冇啦 之前都仲有玩新瑪奇英雄傳
你呢 玩咩game多？

屋企人訓曬 點鬧
就算比佢知我未訓 都唔會鬧嘅 只係會問幾句

毒撚無朋友
打開單機game
Ps4 switch 都有玩

你d屋企人都好錫你喎

switch加返個好友？
不過加嚟都冇乜用 純粹好睇啲咁解

你睇我好 我睇你好啦
我屋企人錫我 但自由度就冇咁高
你同屋企人關係好薑 但就有絕對嘅自由

唔識加人做朋友
不過加都無用啦
都連唔到一齊打機

唔係呀
你應該都好自由呀

其實係 結果要連就要買switch online
你唔識咁唔加啦

除咗倒數 我夜晚都冇得出街
就係因為佢地錫我 搞到佢地唔比嗰陣會乖乖聽話

我應該冇買啦
遲啲試吓整
有冇打孖車
同漆彈呀
依兩隻game 我都玩得唔差㗎

女仔咁夜出街都唔好啦
危險呀

我d屋企人係迫我出街

冇啊 我玩緊勇者鬥惡龍同健身環大冒險
遲啲想買埋薩爾達傳說

你小朋友咁夜唔好出街啊 危險啊
姐姐識保護自己

你部機新買㗎

勇者鬥惡龍我都有玩
不過係喺PS4到玩

男人老狗夜晚出街
怕咩危險啊

係你呀
咁夜會想出街嘅人
都唔會識保護自己啦

你試過最夜幾點返屋企啊

係啊 我2月頭先買

你都係勇者鬥惡龍XI 尋覓逝去的時光？
佢真係唔錯 顛覆我對選項攻擊啲認知

但係你唔係男人 係男仔 係小朋友
所以都係會危險

咁你未係嗰個唔識保護自己嘅人
夜晚風景靚好多嫁

最夜未倒數嗰日 好似朝早7點幾先返到(睇埋日出)
你呢？ 最夜係幾點

係呀
都幾好玩呀

你都係大我少少咋
都唔知有冇大一年呀

就算係男仔都唔怕啦
都好過你呀

最夜好似係三點幾呀

你11月先生日 咁緊係有大你一年啦
大你一年多少少啦 都係大過你

大過你 活得長過你 當然好過你

肥巴返嚟啦

唔使返工呀

lunch

咁你幾時生日呀
一年姐 唔多呀

食弁当呀
有冇其他推介呀

10月
一年有365日 一日有24小時 一小時有60分鐘
起碼大你525,600分鐘 個數字係咪好大呢十

係啊食翻公司啲嘢
推介其他鋪頭？

有咩其他弁当推介呀
咁遠 梗係一次過食多啲啦

我知幾時去食會撞到海巴啦

你個潛水俠
尋日大家幾擔心你呀

除咗炒雜菜之外其他都唔錯

幾時啊

btw，琴日全日冇用過手機咁濟

唔通你係負責炒雜菜嘅

梗係唔同你講啦
講咗咪見唔到你囉
咁勁 可以全日唔用電話

10月幾號呀

都唔係好大

你咁樣證明
證明你老咋

唔係，因為私心覺得普普通通

你估吓

吓 係咁嘅咩
總之大過你啦

lunch time

係咪你唔鍾意食菜咋
雖然我都唔鍾意

咁你負責煮咩㗎
我就食個樣啦
試吓你啲手勢呀嘛

海巴你幾時生日㗎

我估24號之前
估仲有冇獎呀

冇獎 但估中你未知我幾時生日
係啊 24號之前

15號之前

9號前定後

前

其實真係好易估到

5號

你點就係㗎啦

10月

又係10月
你哋唔會同一日生日呀

3號

唔會

同月喎

1號

即係 你係24號打後生日

7號

8號

個名都提埋

終於估中啦

我都話好黑仔㗎啦
撞MC10題先會撞中1題咋

頂
冇留意到添

咁前面都唔係你個名啦
以為你亂打呀

咁你唔一早提我
我咪唔使估咁耐啦

咁都唔係好黑仔啫
MC有ABCD 你撞中嘅機率都只係1/4
10題撞中2.5題係正常 即係～2-3題
你都只不過你比正常少一題啫 唔錯啦

我有提你話好易估嫁

好感動呀

我非洲人嚟㗎
抽蛋 想中嗰啲又抽唔到
唔想中嗰啲 又比成四五隻嚟

咁都唔黑仔呀

冇留意你個提示啊

依家我哋估下
海巴幾號生日呀

26？

另類鼓勵方式

19

秒

我唔信
咁都可以秒到
我以後唔估嘢啦

薯皮 你去咗邊呀

你學海巴咁潛水呀

喺度
頭先更咗食評
其他嘅之後慢慢再更返，最近去咗追動漫
我開多個post俾你地吹水啊